有冇人好驚洗牙？

聽聲都覺得痛